點解無記者用習近平既掃黑除惡打保護傘 黎問香港政府?

林鄭係咪帶頭反中央

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

東莞都收皮 香港憑乜

玩呢D小學雞野係冇用
你太睇少港共中共果種無恥